Repositori ini menyimpan berbagai file yang berkaitan dengan anotasi/catatan saya untuk Kepmendikbud No. 754/P/2050. Silahkan langsung [membacanya di sini](https://gitlab.com/derwinirawan/anotasi-kepmendikbud-754-2020/-/blob/master/Anotasi-untuk-Kepmendikbud-754-P-2020.md). 

Repositori ini pertama muncul dalam [blog ini](http://dasaptaerwin.net/wp/2020/08/23-anotasi-untuk-kepmendikbud-754-p-2020.html). 